有冇人係對好多嘢都冇興趣？

成日見啲人對幾百樣嘢都有興趣但係自己就係完全對咩野啲野冇興趣 有冇人好似我咁

淨係對搵錢有興趣

咁又未去到咁

比份工chur到爆果陣就乜都想做
裸辭左之後就乜都冇興趣

係，對人世上好多嘢都冇咩興趣
淨係沉迷自己鍾意嘅小小嘢度

好想搵一樣自已真係好鐘意既事但搵極都搵唔到 覺得生活好無聊

返左工返到健康都無乜果陣就變左咩都無興趣

係 搵埋啲錢都唔知做咩
冇人搵就屈係屋企日復日

搵到興趣但係做唔到點睇

淨係對女人同股市有興趣

淨係對ae110有興趣

連登嘅我就係
現實生活就唔係

吃喝玩樂冇一樣有興趣，一D生活調解劑都冇，咁你生存嘅意義就係做機械人咁服務人地...
起碼都穩少少嘢感興趣，打機又好嫖又好，生存先顯得冇咁低賤

唔係完全冇興趣而係淨係得幾樣

喺屋企鳩hea已經變咗我唯一興趣

你真係要去搵下啲興趣

有幾樣都夠啦，如果可以將呢幾樣嘢發展到極致，你就係專業。雖然可能穩唔到錢但都起碼享受到過程同成果，例如影相影得幾靚，彈琴彈得幾流利，遊戲裏面有個唔錯嘅段位...

就係發展唔到 發展到都唔會好似而家咁頹

對靚既野有性趣
利申：外協會會長

邊個唔鐘意靚野

番工都番到灰哂 已經對份工甚至依家既生活無感覺
個腦依家淨係諗緊方法點樣可以做廢青...